【科技白痴的無知一問】

想問whatapp、Facebook、WeChat
係咪都會屎忽痕無聊send驗證碼畀你？

今日無啦啦三個apps都send咗驗證碼畀我
但我明明唔好唔見account之類
因乜解究佢會無啦啦send驗證碼畀我？
我亦都冇喺其他裝置上面有呢三個apps嘅帳戶

到底發生乜事 求大神們解答

sorry 我係p牌仔
但我真係好想知
求各位大神 無聊入一入嚟回答我

sorry for錯字
但我相信各位大神應該明我講咩

問題係你個WeChat度